有咩台灣,中國band推介?

我認我見識少
早排先接觸逃跑計劃 萬青 那我懂你意思
甚至Post-rock嘅甜梅號真係好正

好想知仲有咩兩岸嘅band推介
好後悔咁遲先聽

推

透明雜誌
最鐘意既台灣band

世界還是毀滅算了

凌晨晚餐

透明雜誌FOREVER

性的地獄

萬華的宇宙

草東沒有派對

血肉果汁機

有冇人聽Hello Nico

康士坦的變化球
草東

Misery

Mary see the future

Deca joins

草東沒有派對
Hello Nico
激膚
法蘭黛

有聽草東沒有派對，Hello Nico
輕晨電

法蘭黛 禮拜五有live

麋先生
南瓜妮歌迷俱樂部
那我懂你意思了
脆弱少女組
vast&hazy
猛虎巧克力
安妮朵拉
皇后皮箱
dsps
字宙人
hush！

仲有草莓救星 晨曦光廊 原子邦妮

前排係台灣聽 害喜喜都唔錯

惘聞

記號士

晨曦光廊

康士坦的變化球

樓主聽開咩類型？

宇宙人
hello Nico 都好正